政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

工會 + 黃色經濟圈

今日已join工會

推

你今日join咗未

仲有20年立法會

兩個春袋

推呀屌你

up

絕對正確

機場？

工會絕不能放棄

入工會，組隊打大佬
【工會大全】
⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB
-----------------------------------------------------------------
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

仲有和你shop

Tui

可以網上申請加入工會
黑狗有本事拉埋網上申請的人

如果用大廈外墻播警暴文宣...

今日已JOHN工會

推 !!!

黑警死全家
黑警老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

推 !!!

黑警死全家
黑警放TG老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

Pish

push

推 !!!

黑警死全家
黑警放TG老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈
發大春袋

推 !!!

黑警死全家
黑警放TG老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

去唔到搞，死黑警

we all live in the yellow 經濟圈
yellow 經濟圈
yellow 經濟圈

仲有港獨思潮

組織工會+黃色經濟圈+港獨思潮 將會係我地2020年嘅抗爭新希望

兩粒睪丸好未?

仲有連儂牆
佢哋最想控制輿論
連儂牆就可以反制
唔洗怕警謊

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

推推推

全力推動

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

大家入左工會未

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

推

［民調］捉鬼撚一律當左膠處理

推呀!

請問貨運物流屬於？

Push

知唔知點解港共咁急中斷元旦遊行？

政府春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

有冇零售公會？ 想入

零售
香港零售業前線總工會:
Group

推這個！唔該！

有Telegram 唔好懶！即刻加入二百萬三罷陣線 + 工會大全

老實講黃色經濟先係最實際，
香港冇工會法，工會做到嘅野好有限，
你睇國泰工會搞成點就知

當然黃色經濟圈都好重要

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

黃色經濟圈好重要

真又係春袋

有Telegram 唔好懶！即刻加入二百萬三罷陣線 + 工會大全

推爆

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

叫兩粒睾丸會唔會好啲呀

推！

唯一出路，係用來行，唔係用來嗌！

認真想問下點解有工會就代表可以成功罷工？

可以參考下法國

我唔明既位係，唔通本身唔敢罷工既人，會因為入左工會而突然有勇氣唔番工？

工會有助黃色經濟圈更有系統組織...

原來政府個春袋係我地一直揸住，只係無大大力鍊落去

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

叫人入 工會

入哂工會未呀

工會 同黃色經濟圈都係和理非

咁勇武呢

本身唔擺ge人可能係驚被孤立/日薪人士/炒左冇工返ge人
有工會=搵到同路人, 甚至公司增大bargaining power
同時有工會=有基金去support日薪/被炒人士

所以入左工會下一步係捐錢成立基金

咁其實有無需要同一個行業分開幾個工會？

睇下個行業有幾大
例如社福界咁 大家有ge技能差不多
咁就算失業都會較易搵到工
相反電影業可能會分燈光聲效台前etc...
可能要分多少少
仲要睇埋行業人數 太少人仲分即係玩鳩自己

題外話 bargaining power對住政府係冇撚用
但對同行業界影響仍然明顯 你睇飲食業咁撚大都分到黃藍就知

都係既
我只係諗分得太散會唔會減少左各個基金既錢，從而減少左支援

講得岩啊 不過我信以香港人咁撚醒點都有解決方法
最盡咪大細工會都開齊曬

如果有埋黃色商會就更好
咁就可以互相扶持

呢個真，黃色經濟圈anything but chi na 真心有望收支共皮

岩啊 不過商會就要由d老細資本家話事
係仲有黃店冇人食/ 未覆蓋到各行各業底下
應該至少要等多一兩個月

都唔係架, 商會可以細有細搞
只要唔同行業既老細/員工, JOIN 埋一齊互相分享
大家互相介紹生意
例如水門雞介紹龍門冰室邊度買雞, 或者邊間賣雞係黃店
龍門冰室又可能介紹到人邊度租鋪平
總之大家互相扶持, 擴大個商會, 有左勢力之後, 就可以影響更多人

啲狗係民陣遊行搞事，唔比人入工會

證明佢地開始驚

用力推

見佢咁大反應搞9工會就知有用

講到尾，錢作怪

推呀